有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入嚟吹水(14)(7)

繼續有心事入黎擺低 無心事吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時候有啲巴絲講野好低b 有時候有啲巴絲會有被害妄想 以為其他人將自己既快樂建築係佢既痛苦身上 大家真係唔好怕羞插嘴 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b野 所以好歡迎新話題

標題數字閱讀法: 將兩個數字加埋 就係呢個po既真實number

對唔住第一次1001

突破盲點數字法

呢個真好笑

好想食m早

無

咁都1001左

勁

M記早餐

-6

食少d減肥

想吃東西

可爾

lm

我block左你

波動台煩膠死全家

星期日

關我撚事

唔係13 8 ?

唔使睇得自己咁重要

ching 我唔識規矩

我都想

d雀仔好撚嘈

想食煙

叫春

一向

真男人食紅頭

咩紅頭？

搞到有d想食乳鴿

我都想訓着唔駛再起身

濾咀橙紅色既煙

晨早流流咁灰

我食冰藍

佢同我咁講過

垃圾

訓都訓唔到 點搞

中華牌

唔好訓

唔駛再起身

薄荷煙=mk

Y

純煙吞唔落

最初咩事要食

星期六都要返工，人生好失敗

cls

唔好食又on9

醇煙的確幾難入口

認真 如果頂唔到既不如唔好食 去食薄荷糖算

食左都訓唔到

係咪咩心事

心靈野靠唔到食藥架喎

反正都無所謂了

唔緊要 自己留意佢就得

三十三粒

你的肝還好？

點解要為唔重視自己既人而唔開心

安眠藥對肝負荷唔太大 好似係

可爾=

因為重視佢

係咪一定要醫生開先有得啪

基本上有效個啲係

wohoooo 繼續

。。。痛不欲生你就仆街鳥

自己講就叻

藥房大把

點先可以做個正常人咁12點訓教豬

推薦大家用paracetamol
od既話會肝衰竭而死 非常非常痛苦
憎自己既人既第一選擇

適量運動

一齊

有隻好似係保健d fd唔係藥 唔好食藥啦

ching有研究

晚晚左手都有適量運動

有
注意就不了

可爾!

聽下雀仔聲又幾眼訓，訓了88

開心仔

最好唔好醒

惡毒到

kai sin!

係咪得我咁廢日日都要上連登hea

訓了88

係香港黎講係為佢好

典解

咁咒我

why ar

想學人開個馬會玩下

福氣黎

唔知了

sor9講下笑

太抬高自己

人地個世界無你

唔想聽 唔想望
存在都唔好存在

go where

幾時會死

笑左 14

對唔住囉

仲唔小心1001左

第一次留言唔識野

我鍾意既女仔琴晚食完飯之後 突然WhatsApp我 問係咪鍾意我 跟住我唔知點解失智咁講話係
跟住佢話我地無可能 問我可唔可以放低佢 同佢做番朋友
我應該點做？ 我係咪已經同佢無機會？
我想同佢做番朋友 但係好似無咩可能放低佢

未至於無既應該
要睇下佢之前同之後d言行舉止係點喎
除非好介意，如果唔係做返朋友可能會有小小尷尬咁姐
利申 9upper

女友唔體諒，成日為d小事發脾氣
講錯句野又要blockwhatsapp又要唔理對方成日
可以點

屌佢屌到明為止
比d火

之前同之後都係無太大分別

咁可能由始至終都對你無任何feel

好簡單
好似前日咁，佢煮左野食，用個膠盒裝住d肉同雞腳，佢send比我果時以為係外賣，我自己本身驚食鳳爪雞腳果類，咪quote佢幅圖話scared foot,之後無視左我成日，搵佢都唔球，最後到夜晚打比佢先知佢嬲我話佢整既野食，我明明係講scared foot,但佢就話我話佢d野食恐怖，以後唔再整野比我食，係認真語氣唔係講笑果d

到琴日，我send左張我岩岩訓醒既相比佢，佢話放我張相上fb,我話唔好，佢問why,我本身想打：i ugly,但打左u ugly (個美式鍵盤u同i ),之後已經即刻話me ugly,但佢見到都係block我whatsapp，之後我用ig we7解釋返真係鍵盤制打錯，唔係講笑激嬲佢果種打錯，但佢都係唔理，到半夜佢打黎收線，咁打返比佢，佢就話因為我話佢醜樣，佢要整容 （佢一路都成日話要整容，明明已經好靚但成日覺得自己殘，又見身邊d朋友有整，所以都係講真唔係講笑）

我同佢相處左成年，未試過鬧架講粗口，琴日結果忍唔住爆左個撚字出黎，結果佢即刻cut線轉埋night mode唔比我打去，但我條氣真係好唔順，我唔係無好聲好氣講，但佢成日都踩我底線，tum佢果時又唔受，直到tum到過哂我臨界點（tum唔係tum一兩分鐘果種，係tum幾個鐘甚至tum成日都係繼續嬲），然後我發火啦，果d吵架先告一段落，然後佢又會怪我對佢發惡發火

我真係唔識點做，特登係e 2日 2單，我特登話佢侮辱佢個樣佢d食物，我比佢嬲我心甘命底，兩單野都咁樣嬲我發我脾氣比說話我聽，我條氣都好唔順

作為一個煮野食既人 我必須講我理解佢既感受

同埋u ugly 你覺得你係無心 但係除左你之外無人會知

咁撚長
睇完會覺得你gf有d公主病咁款
佢係咪獨女？
應該自細好小比人話，好小比人嫌
所以對依d野有極大反應
可以考慮下用中性d字眼，變左唔係話佢而係提示佢

你條氣唔順 我明既 但係唔係因為佢有錯 而係你地兩個之間既溝通出現誤會
你需要做既唔係令佢明白佢錯
而係消除個誤會
呢個誤會包括兩part
1. 佢誤會你有心話佢
2. 你誤會佢放大件事黎嬲你

唔好駁我嘴話我用道德高地屌鳩你
因為我除左佔據左道德高地之外 仲係講緊呢件事既實際解決方向
如果你因為我佔據左道德高地而唔實際解決個問題 而分手無左個女友都ok既 你自便

後尾我先知d野食係佢煮，果時仲未知佢嬲緊我，我都照打左段野讚佢d食物好食賣相吸引，叫佢繼續keep住煮

同埋下面果段野，會唔會講緊好唔好放我張訓醒相既時無啦啦話佢ugly呀？
除左我無人知，你會唔會係人地問你食左咩生果既既時候答食羊肉？果個答食羊肉，一係聽講一係講錯架啦

1點2點認同，不過講得返野先算
同埋問題係，2件事我錯係邊？
就係錯在一出言就已經係負面描述？就算有合理理由都好都係錯？

責任黎講我唔可以話你錯 亦都唔可以話你女友錯
呢啲野根本觀點角度問題 無客觀標準
係中意唔中意個相處既問題 唔能夠評價對錯

你個問題係你點排次序
你地兩個一齊既將來重要啲 定係你呦羸重要啲
你覺得你既道理重要啲既 其實大可不必上黎講 直接飛左佢就得
所以我就假設你覺得一齊既將來重要啲
咁你是咪應該由佢既角度去思考下 如果你係佢 見到啲咁既message 會有咩感覺呀

btw根據前幾個PO既經驗 以免有人唔清楚咩叫由他人角度思考 個意思並唔係我係佢我就會點點點呀佢而家咁好唔合理 而係話佢既反應就已經係咁喇到底佢有咩感受先會有咁既反應

btw我而家好撚唔開心 唔係傷心個種 係唔開心個種唔開心
因為小爾唔見左
講野會非常非常直球
事實上我都唔係好想講野
如果有靜靜呀元凶呀希呀原來呀青瓜呀小狗呀抱緊呀未訓既話
唔該搵人接手下

睇完上面
真係覺得有拖拍都幾煩
都係享受下單身狗既時光

Btw果段野明白，返到去再諗下點tum返佢

同埋佢話佢比爸爸鬧果時，爸爸講左一句粗口，佢嬲足成年

琴日我都唔知點解句野加個撚字

Eg:唔撚..唔係xxxxxxx

即時兜返都無用，佢已經聽到，e獲我真係衰左，無得唔認，唔知點同佢開返個溝通渠道

Lm

接手ok 唔開心 覺得我啲直球會殺人

已經成晚冇講野 唔想講野

咁我直球住先

如果我接 可能直過你

無
就算你識由其他人角度諗佢地既感受 唔代表其他人都識
所以你女友真係有可能嬲成世
你可以試下既係 表達你到底點排你既次序 同埋表達你之前唔識控制自己 而家會努力去控制自己 會更多由欣賞既角度去睇野

至於點改變佢既處事方式 你打動到佢令佢信任你肯為你改再算

佢未改變之前你就已經要改變 係咪好唔公平係咪太寵佢 係 不過你唯一可以令佢信任返你既方法得呢個
世界係唔撚公平
太寵佢係唔撚好 你自己on9左無辦法 一係就接受 一係就分

可以

如果有靜靜呀元凶呀希呀原來呀青瓜呀小狗呀抱緊呀未訓既話

噚日中學last day,心情而家好肉酸呀

講

唔洗接黎接去啦，有解決方案已經夠，等時間過睇下之後點

我覺得怕失去最煩
有時有啲人你明知行唔長
但都想睇下可以去到邊

Sorry 冇惡意但唔明心情肉酸咩意思

原來接我班ok?

啫喺sad得來又欲言又止嘅感覺，一切都好似太快，未準備好要離開，以後都無得坐喺班房鳩hea

啫係咩呢

即係我唔想覆po住

明既，你同d同學感情好好？

咪唔好覆 冇人逼你架喎

想keep住如果有人有煩惱入黎呢個PO既話 會有人應機 未必幫到手但起碼有人理

明白 trytry

謝謝

有時情願自己冇重視過任何人

早晨

係架⋯冇野係有保證

午安

最重視嘅屋企人都係咁

分手留一線約炮嘛....

說好的幸福呢

無幸福過

琴晚傾過架啦
對家都話佢唔係真係愛你架

你要學識去接受
唔好再呃自己

做咩事？我可唔可以幫你分擔d？

剩

乖

唔甘心既話好難放低，開心過就算啦

你個名

喊到隻眼腫晒quote錯左
你個名

Ops 係呀 事實黎

乖，我地會係度
係要d時間既 宜家接受左個事實先

冇用的

Ok

做埋啲無聊事，你喊到痴線佢在乎咩？有冇關心你？
你愛佢，做既所有事都冇錯，做晒你想做既事就要識收手

有你夠了

戒食少幾支煙已經好辛苦

都唔差嘅，有啲就特別fd，畢竟做咗咁多年同學，梗係有啲唔捨得

所以有時有得拍又會驚會失去

hi

正常既
唔甘心丫嘛
逼自己唔搵佢會唔開心既話
咪索性煩到佢block你
咁你咪死心囉

思索緊條問題

咁又誇左d 初戀呀？

小爾 越訓越攰

你真係食包幾架喎

呢個唔出奇
同埋佢應該好細個就真

假如女朋友對我已經失去信任而分手 （非偷食）
係我衰 一錯再錯
想問可以點追番佢
我諗承諾對佢已經無用

佢應承左出黎再傾下

應該投放左好多感情

睇心情啦
瞓醒 食完飯 放工 等車 等人
呢啲位必食嘅
跟住有時會唔小心chur多咗幾支
但我琴日決定限自己
只可以食瞓醒煙 飯後煙 同瞓前煙

好悶...

越向著青春走遠
越容易孤單
你可有發現

今朝食咗一包

會瘦 戒未

戒緊
今日食咗兩支

我終於draft完了學術台數既大綱
返到屋企可以認真找數了

一日限住幾枝咁仲難戒
考慮下食淡小小(咪撚食健牌)
最多限一個鐘一枝
我諗你唔會無時無刻都咁得閒有得點煙掛

比d誠意做d實際行動
睇你有無心一齊落去

唔會死就戒

你做左d乜黎先

做左咩好重要

承諾完係咪真係做得到
又好重要

偷偷的講句⋯⋯行完山回來⋯⋯

行邊

唔知 人地帶

試下笑

難唔難

好攰囉⋯⋯

我都想聽多d

近邊頭

我好悶

原來唔算行山，只係由香港大學行去香港仔個邊

一齊悶

我都係

例如？

近我 行薄扶林道有冇經過瑪麗

#metoo

靜靜物理上去左邊

咩物理上左去邊

Yooo

現實生活中去左邊

同你一齊又點悶到

想知過左12個鐘 扑返佢未

物理上

無去邊 坐緊

係咪唔洗反共了啦

佢都無搵我

搵你朋友麻

無啦 我上左我朋友個fb睇左 無再搵

你地做緊咩

找數

又找 仲未找

痴線 死都唔問

要出圖用好多時間

呢個世界有兩種野唔駛擔心
一種係你控制唔到既野
另一種係你已經決定左既野

睇你個po明明係中文但完全睇唔明

買mccafe包 wohoooo

我地首先複習下中學教既Newton's Law先

完全唔記得晒 你d式好似無出現過咁

矛錯

等食飯 好肚餓

講得幾好
記住先

喇 我唔講責任問題
我講人類本身既唔完美既地方
千其唔好係肚餓/攰/M到/好想打J但未打J個時去做任何決定/討論
因為呢啲時間係人最唔理性既時間

同時間亦都要理解 其他人係呢啲狀態下都係唔清醒
每個人都有既缺憾黎
唔係話你有責任去包容
但係如果你想維繫一段關係既 就包容佢呢啲狀態 同時間教佢去包容你呢啲狀態

包容既其中一個方法 係忍少少 等佢解除呢啲狀態

忍唔到唔係錯 無義務去忍
不過忍左個少少會順好多 任何關係都係

靜靜你讀理科個啵

btw 好想落club但未落club並唔係一個唔理性既狀態

問題係冇呢啲狀態都會嗌呢啲交

講下個啲交係點先

我淨係讀chem數炸 bio phy依d唔關我事

做咩姐你

費事你亂咁諗佢會唔會真係好需要落club

手巴 你有咩係唔識架...

問你個人左邊
個心唔洗問, 因為係我到

放心啦
琴晚佢訓得好過你

留住佢

睇緊書

我未痴線到咁唔洗擔心

有架咩

手巴無野唔識！

你個心係我到就以為我個心都係你到 ？

點解最近幾個PO不停係到做我

講出黎會威啲 ?

咩原因會令你講出黎呢 ?

唔係講笑 我琴晚訓得好好

你個心係我到, 都係好事呀
起碼我唔會落club

好似長期睇緊書咁

點解可以睇書連登一齊做

人有兩隻眼

因為你打字慢

咁你有無搵佢睇佢做緊乜?

無 唔敢揾
比緊藉口自己
佢只係飲醉酒先揾我
唔係有啲咩希望

本身好期待 但落到機得返失望

你訓唔著佢就落緊club
佢訓唔著你就擔心佢

好有錢....

咁我是但搵個都掂啦

發現新技能

手巴要唔要表現下

同個fd facetime緊

都話唔會記得你

哈佬

頂你好hurt阿

Hi

不過後日要

數碼港求其伐個茶記都要60

唔識

想我了？

夜啦

快d

是但搵到小狗

去訓覺？

但又會引伸左好多問題出黎
忍完人地知唔知 明唔明白個苦心
忍完下次會唔會變本加厲
嘩

如果唔係

所以唔係單方面自己包容佢 仲要教識佢去包容你

聽朝

咁應承左就係應承左

好撚狗

岩岩仲要封埋我IG了 唔知佢想點 ....
去旅行心情都要咁差

咁你就唔應該有任何期望啦

好多人無吃過頓飽飯了

玩下你之嘛

你都可以架

不要再說了

試下啦 你點會唔識

數碼港啲餐廳真係貴 因為少競爭

調番轉

成日係度諗
我個勢強 仲洗唔洗包容你

會鬥雞眼

比你發現左

比狗撚咁

帶飯吃算了

搵埋你

得既 唔係規矩黎 對方會唔開心啫

我驚你喊

會帶呀 不過通頂既話就要食多餐

我應唔應該用我既唔開心換取你既開心

好男人

是但係搵唔到我架

勢強都可以去包容體諒對方架
兩者無直接關係

到時借個膊頭黎

點解唔係一齊建立良好關係
我覺得包容唔關強唔強勢事 係會唔會互相包容

差唔多好返又搞啲咁既野比我嘆
點解要比屎我食呀

純粹鳩up下
如果個人係極度自私呢

我以為你會覆我 不了

咁咪係會唔開心囉 咁咪睇唔開心個方係傻既 定係狠既

因為佢覺得爽就好

其實可唔可以唔理佢 ?

分享性事 ？

留名等睇喊苦喊忽

我們做朋友吧

有得分享係威既
但你無照顧到另一半既感受喎
只係顧住自己威

個人極度自私就分手啦
仲要去假設啲咩

諗依d問題真係頭都爆

反思左下 我係咪無照顧到Physics既感受 只係顧住自己威

宜家都喊緊
借個膊頭黎

你拒絕我

咪接受你做朋友囉
好過朋友都未得做架

唔通唔訓

過黎過黎 我安慰下你

自我中心呢

好抽象

借左唔還架啦

唔好咁慘好無

How r u

聽日比我劏

覺得自己做乜都岩

我都想唔好咁慘

你地開大檔 ？

驚?

今晚早啲訓好喎

好細姐, 好細姐

小爾 識食一定係食煙燻而唔係脆香

浪費

唔識食

今次蚊蚊蚊好似識煎牛扒了

今晚唔訓喎

原來會心痛

你地應該玩10蚊隻果d來

玩掌上壓？

唔夠大

大哥哥

賭咁大

真

還未捨得不痛心

怕刻骨不銘心

18002738255

人生最痛那晚 沒有燒碳

在記憶裡愛

呢個星期無食到血清素之後日日都好頭暈頭痛 唔知係心理作用定咩
但無食血清素呢幾日胃口好似真係無咁好 無再暴食

woho

醫生叫你唔好食

點解突然停食？

不痛不真

我鍾意咗你好耐啦！！！！！！！可唔可以唔好再撚鳩我啊！！！！

唔係
係因為食左之後啲副作用黎料
我會好呆反應好慢 上堂吸收唔到
又會變左好好胃口不停食 愈食愈肥
所以唔想再食

副作用太勁
不過畀學校保健處打黎叫我覆診
唯有照拎藥先

跟醫囑

開什麼玩笑 把自己看得那麼高

但我唔想好胃口
我想食唔到野

手巴最近都成日打直球

唔開心

痴線歌

温唔掂ar 做完份chem mock 成績好差

但唔食咗一星期情緒方式有冇變化？

你鍾意佢姐

麥浚龍啲歌好正

尤其燈塔聽咗10年了

明明已經看得好低 但係佢又成日揾我 都講到明唔會鍾意我但又成日痴埋嚟 係咪喺到玩鳩我？

不開心就不開心
也別勉強的慰問

真想不到當初我們也討厭吃苦瓜

係 絕交未

沖個涼瞓個靚覺先
唔好比咁大壓力自己

有錢真好呀
問世同無念依兩隻碟

佢真係好仆街 唔鍾意我又行到咁撚埋做乜鳩 好似俾晒機會我咁但又話唔會鍾意我

都係既
最多自己再睇減肥醫生睇下有無藥開到

無時間la

梗係屌柒佢之後先絕

其實有食藥都係一直低落
食左藥 20/100
無食藥 19/100

浪費時間

幾時覆診 唔好自己亂咁睇第二個

無念隻碟啲詞痴撚咗線
聽到人都癲

精神科藥物突然停藥都可以有危險 唔好自己停 跟醫囑

咁點解唔早啲溫？

咁其實食唔食都差唔多喎

點解唔早啲死

温完唔記得無限loop

有道理

不如食下一啲增強記憶力嘅食物？

溫完唔記得=無溫

有啲人覺得 溫書要明 唔係死記
on9

溫書係明+死記
個刻明 其實係個刻將成個脈絡載入左去個腦既短期記憶到
如果你唔死記佢 即係如果你唔將啲短期記憶化做長期記憶
咁你就要第時重新載入返成個脈絡
而載入成個脈絡係需要好多時間 以日計
唔死記就考唔到試

飲完野 又唔開心 我想搵到個信得過既人嫁呀真係⋯⋯

記憶麵包?

元兇

bb唔好咁

咁快想嫁人？

有 我仲影左相 我好鐘意瑪麗

係

強 我前排為左試新鏡頭行過一次 不過行到數碼港就完 行到香港仔我諗3~4粒鐘

以前成日行呢條線
薄扶林道去瑪麗再上西高山落太平山

may make a try

要呀 腳斷

畫mind map死記個脈絡 一次記唔到畫兩次
畫到你發夢都識背為止

唔使 其實兩個鐘內可以到香港仔

太平山係邊

慢行麻 我個次係試鏡頭走走停停

佢唔要我啦

抬望眾星 在天上看守的百代精靈
低頭 我嘆著氣

溫緊都上唔到去成日得75-80% 呢個range

點解?
咁我要你

佢覆人都唔覆我啦

薄扶林對上
西高山隔離
太平山又名山頂
傳說好似有纜車坐

佢問aspirin 有乜group 即刻收皮

我唔會

認真咩 幾時帶我行

好唔開心 中意左個fd但佢唔知 我家下因為佢同第條仔出街同無覆我而頹緊....可以點 其實我想做返朋友算 但我控制唔到

餓死
整野食

好神秘

疏遠一排先

唉

點解
點解個個男人都係咁 我想要單純既愛情 乜真係咁難咩

common name 一定要背啦

讀U成日行

因為人類從來就唔單純

飲完野肚餓
食左幾粒果仁

都未賞係個好方法...唉

冇答過我野

我識得班行山影相友定期行嘅
不過成日都即興返嚟約唔到人多
通常都係自己毒撚行
所以我唔識帶人行

唔係⋯⋯我個fd 可以好單純
有個男友可以同我一齊到2個月我都偷笑

下星期隨時黎數碼港搵我囉

下星期

頭先訓左覺
冇食到飯
依家食返

食埋聽日果餐先

我又想食 👉🏻👈🏻

下星期兩個老闆都唔係香港 星期一可能搞個switch大賽 要放低一個commit先有跟機權 輸左就要去打陣code先

溫

我餵你

依家

咩比賽

Sad
我宜家好想食薯條

mario cart

唔洗溫
要識既一早就識

ching你打天才波

用咩餵

高手！

好悶

聽日死返黎玩扑驚

我無得黎

唔係
因為我試過逼到自己好大壓力
我差d頂唔緊就玩完
平常心就好
考個時順利就係贏左大半
講真 如果冇咩心讀 你宜家再溫再苦惱都係假

我教你解決方法

溫書

原來去唔去

我又去

真?

咁渣GA

原來乜都係假的

等埋我啦

比我join 咩

頂你

你地簡時間唔岩

不嬲都公開約

佢地點會唔比

比 點解唔比 想黎就PM小狗

依到好多人

你連時間都未問就知我地個時間唔岩

下 真架？

goooo

點pm

星期日嘛 一早知啦

我問左幾個PO都無人理我

😂😂咁咪更唔洗溫

@小狗 tg

當你鳩吹

認真咩

唔好上連登啦
限制自己eg 1個鐘入面
要讀 45分鐘, 之後可以休息 15分鐘
但就真係要嚴格去守

咁你盡唔盡埋呢個月既力佢
考成點 你可以控制既好少
自己做個點既 就完全你自己揀

我地講左咁多日你都當我地9up
好傷心

Cls 溫咩呀 太遲啦 信我啦

nightd1

認真

呢個係日期呀天才

我唔知 點解我冇睇到

⋯⋯完全唔撚明

成績效果係少 但係重點係揀自己做個點既人

相都放埋你都唔信
咁可以點 ?

tg -,-

Del 左tg

無人信係我煮

咩呀....琴日咪放左上次手巴整野食張相

咁你聽日煮喵

咪差唔多 你明就得啦

日期唔岩囉得未

有無玩tg ?

無就去 dl

蝦餃燒賣呀 呢個我講左十幾個PO添喇

有玩過 冇咩好感喎 唉

dl 返啦
一係你大方啲

直接 post 你wtsap 出黎
我搵你

我笑撚到呢
洗唔洗錢

宜家咪講緊聽日囉

21800000

我tg都係純為呢個boardgame group而用

唔駛 大家開心啫 你帶啲飲品之類黎囉

我del 過 我怕一開番又見到啲我唔想見既野

咁你俾你 wtsap我

我 tg 係為左連登而用

我窮困學生黎架
野飲咁重

不如試下而家熄連登做下聽日既plan

宜家啦仆街仔

是但啦明我講咩就得

我帶 你等埋我

又唔係得一次

不如整個西班牙炒飯

總之每人付出啲啦
唔好白吃白喝仲想有人幫你洗碗咁

我幫你洗碗你等埋我

洗碗好呀洗碗

視像啦我地

我諗起啲野

我要食手巴d蝦餃

例如呢

我keep 起 23號俾你

你估會唔會我地其實見過

又尋仇小狗

臭未

唔出奇

相認嚕

過左2個星期你會唔會唔記得我

咁到時唔好食啦....
瀨下算啦

你搞係咩區

23號你幫我食左佢

點解你唔問我

又伏小狗斬佢

好多人都識我見過我架啦
有幾出奇

剩係呢 2年, 見過既朋友都唔只 100人啦
以前仲多

葵興

咁我問你
你搞係咩區

無人識你呀

溫半個鐘先訓啦

得啦我知我冇fd la

殊 唔好刺激病人

咁岩姐

講得咩區未

手巴你講緊咩

宜家 11點48分
俾你準備多 2分鐘

12點半上黎報告下

講左 不過頭先太快可能miss左 葵興

唔好刺激我

咪講左葵興

你無痴線 !!!!!!!!!!!!

屌
到時見到見過我你會唔會笑惡

你搞係咩區囉 我想知呀

笑死

是但啦都係一齊玩啫

佢唔認得你

唔會架

有試過咁樣經網上途徑
相識返啲真實朋友

不過更多既係

真實朋友知我係邊個
但我唔知佢 user name

其實我認人好差.....
真心差

係咪除左tg 冇其他野聯絡

比個五我

見咁多人 好多都一兩次 都好難認

有
你宜家放你電話出黎

個group都只係約集合時間地點

帶定頭盔

我都話我怕見到我唔想見既野

Wtsapp

如果一世都無得減藥就慘

其實小狗係咪全職睇相

你比 我搵你又點話

所以有時啲人話認得我
問我點之類

我會照同佢傾計
但其實我唔知佢係邊個

唔會既 慢慢減應該ok

屌 你好撚9

所以先唔想食
我寧願食到好似阿嬌咁hihi地傻笑仲好

全職相體

不如咁 我講我聽日會係邊到等 反正我都先同人集合再上

..............
我仇家多

鬼叫你去SP PO撚人

咁我覺得佢又岩
佢如果話唔識你 你乜水
你仲尷尬

平時直球得太勁...

諗諗下我都仇家多...雖然無你咁多...

我都多

係
俾著係我, 我會寧願你扮認得我

我 : 喂~~神廢, 咁岩既好耐無見
神廢 : ......你係邊個呀

你一定係最多

wohoooo

不見不散

中撚晒咁喎 搞咩呀 幾點呢

一係你俾 email 我
我搵你啦

我開始感覺好on9 小狗不如你放張室內相出黎

really?7.7

好老尷

岩呀

你咁講
我驚

我要整野食 驚差腳

唔係好多姐

⋯⋯我就test
你咁好咩

我用口指揮原來整 用手打牌ok

世界真係細 我既直覺冇錯

wooo相認

放鬆一日唔怕啦

屌你
不如你整我打

咁你係邊個

wtsap 我

我要劏小爾

Um ⋯⋯唉 搞咩

不好的經歷？

驚

冇你wts
我識你個fd 就真

當然！比人老屈

咁我可能知道你係邊個

想唔想傾陣計?

到底驚咩

⋯⋯你會唔會幫撚住佢

老屈

陣間見真章

on99 保４ 4日一科

唔會
我只會睇事實俾意見

好多時間都置身事外添

我錯了

但你語氣好直球同吸濕
我欣賞

有水唔抽會俾雷劈

扑野夜唔夜 扑野夜唔夜

食個杯麵再講

右佢啦，過左去
你地玩得開心啲

其實識多啲新朋友又無壞既

我估你應該見過我, 但唔係太熟
都知我咩性格既人, 我真係無所謂

睇你自己決定啦

我tg 同你講？

molamola

聽日專心精神仔

頂一入嚟就30頁嘅

因為頭先加速左3~4版

範文molamola

我有心事又無心事

2X ff too much school predict?

講多啲

唔識講 明明唔開心
但係唔知點講

裸考chin 你考乜X?

都可以
又或者你都可以 wtsap我

鳩噏一陣開心下熱下身先

都有唔錯既進步
加油聽日再努力

你band 1？

因為現在已經是夜深

😂😂😂笑左 有就唔會到宜家都未搵你

我北區band 1

有無快速鳩噏大法

心情累 精神今日未累

mc 穩75% 點推上80%

即係有定無呀

你地兩個搵個人放低email啦

就快要interview 諗起都腳震 有無tips

我範文係乜都未知

跟勢抽下水
唔好見好似小圈子咁 其實呢到大部分人都係唔知發生咩事扮知

90619027

可以話有又可以話無 矛盾

做啱多5%

推

我個個真係唔po 得呢

專心鳩噏

好複雜 我好似知咩事

in咩

2019 free wor

岩呀 就好似佢咁 亂講野

我當咗佢係生命入面最重要嘅人之一
佢就只當我係生命入面其中一個過客 ……
付出咗一次又一次 結果依然冇變 愛情永遠排頭位
唉 好攰 ……

Intern

我自己都唔知發生咩事

學到新嘢

嘻嘻 你嬲個樣好cute

因為我PO個啲tube

坊間mock最差 28/36

係呀
佢地成日都亂up

發生咩事呀你

搵人採排

佢哋會唔會拖住手一齊去廁所

喂呀 唔比再扮cute

ching 把聲小妺濕了

唔好自己一個諗傷心野啦

會拖你去廁所

hand bada have teach dse phy?

[/quote] ching 把聲小妺濕了[/quote]
我屌你咩 quote

nope

fkin attractive

仲係出面

真電話喎⋯

紅色的跑車

我都唔急

.........由0推多次chem算，要start phy

唔會唔理

我已經打去提佢屙尿

又唔係比你解決生理需要 打你咋

yup

Weakness 應該答乜
最後佢問any questions 又應該問乜

jm9?

可爾唔信我 慣左單方向啦我都

on9問題 答無weakness同無question

佢痾咗幾多督尿

認真？ 擺明唔想撈者

我祼考chin 認真範文依家呢一刻係乜都唔知
吹水成個post bada c打死囇

記住 工係佢比錢買你勞力
weakness呢啲垃圾問題 問左唔見得會融入到條team
試用期既磨合先係重點

question你想知啲咩就問啲咩 唔會加/減分

可爾 但唔會唔理

10L

無溫

A左

Intern邊有試唔試用
我就快要乞佢請我 無intern grad唔到

好努力咁 R 話題講 結果多數都係藍剔
佢講乜我都好上心諗住改 結果都係被無視
望住佢唔開心嘅樣 問佢有冇嘢次次都用冇女帶過
想或多或少幫到佢 結果換嚟 我鍾意一個人嘅世界多啲
可能我同佢真係唔係同一個世界
只不過 誰為你認真 習慣了悲哀中救傷的你
沒法放開 開心的責任 抱著心事無人問 壯烈犧牲 …

你理得我理咁多做咩 唔需要理我

free intern

個時free intern換必pass 之後有pay咁做多左幾個月returning offer

me all forget aim level 4 only
我上年0pp 0 exercise lv3 no fear la

順其自然

can ask u phy lu

做咩啵 總之唔會唔理

not free tonight

not yet start phy today

但我個intern有人工架 都唔低架有萬幾

唔存在都照理

屌囉 照理

小波大爾

比件衫你啦

凍喎

一件還一件

理呀

hand ching c u later. I am going to watch smiling boris

笑me

我決定今晚要打陣機

想

會 估啱左yeah

咁比我知未

明明估啱左都唔比 恰me

爽你個頭 明明凍

又一日 時間過得好慢 好苦
到底佢諗緊咩 成日覺得有誤會先攪到咁
佢諗得我好差 但我冇咁的意思

重要

徘徊在似苦又甜之間
望不穿這暖昧的眼

愛或情借來填一晚
終須都歸還 無謂多貪

猶疑在似即若離之間
望不穿這暖昧的眼

似是濃卻仍然很淡
天早灰藍 想告別
偏未晚

漏左隻字 屎眼

成班基佬 同我收聲

J'avoue j'en ai bavé, pas vous, mon amour?
Avant d'avoir eu vent de vous mon amour

Ne vous déplaise
En dansant la Javanaise

ʕ •ᴥ•ʔ

唔準

返唔到

結你老木！

小爾

笑你老木！講啦

天真嬌直情變到智商下降喎
我寧願保持清醒嘅頭腦

但停食有冇問過醫生意見？

係邊

圖or老母

咁搵鬼信

圖呢

無圖搵鬼信

傷心

係 全部都好好笑 但係都擔心

去左小欖燒野食無車直接返屋企

的士

我呢一刻都成個笑話咁 繼續擔心小爾

去元朗搭通宵巴

消失左一陣返黎報到
我輸左比佢
一齊返

Dont go away

畢咗業發現好難識女仔

有小巴出旺角

無留意過你個case

我以為無晒人呢度

其實個人問題姐

渣

本身性格毒

去個frd屋企睇IT
好撚驚...

識到都唔代表你溝到㗎

無計啦

你啱
到依家都唔明點解可以拍過幾次拖

改唔到呀

突然唔想同你講嘢

滯留在此處 寧願叫時間中止
我個心好撚痛呀

唔係新界人唔識答

真係㗎次次都勁負碌

it is what

愛情邊有負碌
勝率10% 只要溝到手都係贏咗
比你勝率有99%
但表白衰咗你都係零

心痛就瞓啦
越諗越痛呀

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

訓醒都係痛
被人批到咁

26

27

28

29

30

31

32

33

34

35

36

37

38

39

40